官媒網民喊打喊殺 浸大生內地實習被恐嚇今返港：白色恐怖

浸大將普通話試列作畢業要求，令學生不滿，上周「佔領」語文中心希望得到回應，期間有學生爆粗罵老師，遭大肆批評，左報及《環球時報》環球網更連日狂轟，內地網民更留言要「整死」有份參與行動的浸大中醫學生陳樂行。陳樂行原定上周六到廣州省中醫院實習一年，他起行後憂慮人身安全，昨晚中醫院接到逾百通夾雜粗言的電話，要求「交人」，浸大老師告知他，有人打電話到廣州省中醫院聲稱要打他，終在老師陪同下被逼返回香港。

身兼港語學召集人陳樂行今早回港後，接受港台節目訪問，坦言「有少少擔心」，指除了醫院宿舍，不敢去其他地方，只好匆忙離開，提早結束實習。他稱可以有其他安排，意味未必需要再到內地實習，並形容事件恐怖，指校方事件被升級到「全國事件」，更被說成港獨分子，「係一種白色恐怖，好大壓力」。不過，他強調不會改變要求取消畢業普通話試，「唔會因為有人威脅我而驚」，但會注意安全。他今日稍後將出席浸大學生會舉辦的記者會，交代情況。

學生會日前指出，早以全民投票、公開信方式，以及在體制內教務議會及公開論壇表達訴求後，都無法動搖普通話畢業要求，才到語文中心要求回應。學生會又指，在普通話試中，同學即使獲考官評價為「表達流暢」，仍因各種離奇原因不合格，例如「語氣不符角色設定」等，最終有7成人不合格。

講句粗口好似殺佢全村人咁

話左係入侵、係滅粵語

清狗語好落後、係野蠻人既語言

D大陸人真係唔捱得

本身只係要求檢討普通話畢業試，中共都要上昇去到港獨

講白d, 即係香港年青人全部都有原罪係敵人

港獨
拿拿聲周街痾督屎證明自己中国人啦

如果香港繼續咁落去，其實大家唔難預見到，就係好似今日大陸咁

就算無犯法，可以你講一句野，就封殺你一生，要你工又無錢又無

佢地一早認定90後係敵人啦
咁反共

不如轉讀 linguistics 啦

其實好事

支那自我製造港獨

生番係咁

陳樂行真係轉科啦

仲走上去支那國?

雖然香港都係唔安全, 但支那境內更危險

桂民海、林榮基有板你睇

支持講廣東話香港人爭取歐美政治疪護

文革 反動份子

生蕃

到時可能又上大陸認罪 話實習醫死左人
再係電視台認罪

咁咪重好，中國人又唔中意佢，佢又唔想去中國(好似係)，咁依家咪啱囉。
好奇一問，香港唔實習得？

漢醫其實真係嘥鳩氣

D所謂「感冒茶」係要混必理痛

算把啦...

中醫台灣都有啦，一定要去強國咩

林病月俄 同 淫濺聯 點解唔遣責 支那人唔包容

食住呢個位係輿論戰上反擊 啲港豬好撚蠢 煲一煲又會轉軚

支那人

香港弱勢派好撚蠢, 次次有呢D機會都唔識上

支那人好似動物咁 俾人煽動下即刻發揮獸性去馬
落閘放狗咁